連儂牆貼 QR code 有冇得諗？

假設癈老係會睇連儂牆嘅，佢地又咁熟微信掃一掃

有冇可能將黑警啲罪證片 upload 去非 Google 服務swrver ，喺牆上叫癈老掃一掃睇下當日發生左咩事？ （要諗方法 tum 佢地睇）

唔知可唔可行，但係如果 work 咁就可以俾佢地睇到 cctvb / 自己谷以外嘅資訊

我無野講

癈老點知咩係qr code

佢地成日用微信架
微信支付寶成日要掃一掃黎俾錢，佢地分分鐘熟過我地

cut片，直接播啦屌

擺youtube片幾好

佢地會當睇唔到

最好條片開頭剪到好理性咁

焗佢地睇落去

youtube 微信開唔開到？ 要測試

可以同時進行
講啲唔講啲，癈老都有好奇心想知段片有咩睇 要做標題黨